從頭開始 讀咩科可以移民

醫

雞

睇頭4隻字仲以為改詞
利申，聽緊祖兒首續集

睇地區，澳洲plumber 都移得。In general 專科，有得考牌通常都穩陣啲

澳洲好似favour社工同工程？

唔熟社工個範，但工程競爭大，移民分數都高，而且部分公司需要你有Permanent Residency.

IT算唔算

IT 護士

一定唔洗考慮社工, 你冇母語已經好蝕底.

你試想下搵個廣東話唔流利, 唔熟香港文化0既巴基去輔導你會點諗

有無諗過去serve翻香港人或者asian
都係出路黎

邊間教會？

農務可能真係有出路

then go try. be positive